頂你個肺 iOS14 幾時再更新 打字重係lag

屌你老母 完全係本未倒置
用連登都成日死 又慢 打字又lag
以為穿越時空去返2010年

屌 少少野都搞咁耐

樓主天能

樓主咩機？

xs

利申先 我已經係14.0.1

屌你老母

之前 轉中英文會lag
Update 咗又順返

點解我重係咁

推

用emoji 會lag...幾秒

升左14.1 未，好順喎

已經14.1，仲係lag，iphone8

咁唔知la, 我11pro

12pro 冇

焗緊你換機呀

升左14.1倒水

youtube app幾時有畫中畫

原來仲未有

唔係yuotube逼你要俾錢先有咩

lag都仆街

去到14.1 打字都係有時會lag

iPhone 7 咩事都無

比左了 冇埋廣告

一定係用家問題
更新系統點解唔洗完機先更
洗完機點解唔經itunes clean install
經itunes都有問題肯定係你on9做錯野

LIHKG打一粒字lag一次
但Reboot完打呢個post又好似冇事